[Whatsapp] 澗谷 石澗/行山/戶外運動group

春和景明 傲遊澗谷

舊post:

前言
行澗同行山唔同 講求反應、平衡力
要有一定行山/戶外攀爬經驗,
本群秋冬時會去爬石澗、崖為主
夏天主要都係行石澗、玩水為主, 識游水可以玩更加多活動
有時會有泳綑/浮潛/行山/露營團

成員須知

加入Whatsapp 群組
Google form link:

群組背景
1. 大部分人90後、80後, 連登冇女唔係新鮮事, hehe

2. 主要星期六日開團, 閒日都有機會出團

3. 開團冇指定行邊區

群組規則 (略)
1. 本群成立旨在探遊山野石澗等戶外運動，每兩個月最少出席一次行石澗/行山等戶外活動, 潛水者must kick。如有合理解釋(養傷/外遊/返工等), 煩請同admin講聲, 我地會酌情處理

2. 愛護郊野, 不破壞生態, 做個有公德心行山人士

3. 講野串/唔識尊重/收兵/厹: 即踢, 搵食死番去8,90後交友gp

行石澗好處多
1. 生命源於水, 親親大自然

2. 訓練自己既冒險精神同埋勇氣

3. 石澗山水交融, 風景優美

4. 較廣闊既石澗, 可以選擇行水/石/林路, 變化萬千

5. 夏天行石澗比較涼快

行澗注意事項 (略)
1. 好天先好行石澗! 好天先好行石澗! 好天先好行石澗!
好重要, 所以要講三次, 石澗出意外, 好多時都係雨天地滑/山洪暴發做成

2. 一對防跣鞋
想知防唔防跣, 可以係屋企個浴缸度試下
防跣鞋亦都唔係萬能, 踩落生滿青苔既石頭, 著咩都係跣

3. 其他裝備
防水袋: 以防萬一, 為貴重物品保命
淺色衫褲: 石澗多蚊
手套: 冇咁易比尖石割傷

4. 個人能力
有足夠體力攀爬、上落, 基本行山經驗
良好既平衡力、觀察力、敏捷既身手
如果識游水就更加好

5. 量力而為
唔識游水既唔好跳潭落潭
冇能力攀上岩壁既話, 寧願行山路避險

過往活動精華, 未能盡錄
九大石澗:
蓮花石澗 蟠龍飛瀑:

梧桐石澗 玉女瀑:

大城石澗:

橫涌石澗:

雙鹿石澗 四疊潭:

萬丈布 鼻涕瀑:

屏南石澗 九疊潭之一:

黃龍石澗 黃龍瀑:

昂深石澗 千層瀑:

三險澗:
臥龍石澗 龍爪潭:

東馬肚坑 撲樹崖:

鳳壁石澗

出海:
橋咀島浮潛:

火石洲:

鍾意戶外活動無理由唔join

未行過澗真新手歡唔歡迎？

平時都有行下山 玩下獨木舟咁

真 幾大都Join

好多人一入黎都係第一次行澗
只要有做開運動就可以 try try

出團唔食三哥得唔得？

真，對自己好d啦

最緊要玩得安全

澗谷有條潛規劃
唔食三哥就當冇出過團

推

澗都好行既!

食三哥？咁叫對自己好咩

唔好認屎認屁

係咪即係有瀑布果d？
我同班姐妹行開山，一齊join得唔得？

yes ar
小妹我都有班姊妹一齊行

突發！好多人留左contact！
注意名額先到先得！
宜家剩番10個左右

ho ball

講笑, 冇人留名

where is my ppg

all becum qqb la

btw女會然入左gp要識得保護自己!

想識囡囡唔好入 入面全部基佬嚟㗎！！！！！

講到咁仲有人會join咩

冇女join就好了

講到咁 啲腐女會入晒黎

交左表
行山次數好少 想搵人一齊行下

聽講有好多大隻仔carry

好少行山架喎我地

真

星期六日果然多d人留contact

好鍾意但好怕成班mmkk 咁

橋咀真係仲有野睇？

真 我係唯一清泉

通常最後係成班毒毒撚撚咁

去睇下咪知

通常叫自己清泉都

好開心，好多小妹留左contact

hehe, 不了

好多高汁女會然

大家男人老狗怕咩

真, 小妹我都好高汁

啱呀

互射

ok 十二下join

齊心狙擊狗公之王

即日 乾山南崖

嘩波台手足

成班5p仔收檔啦

真 真係好撚仆街

打埋格都認得

波台手足最鍾意認屎認屁

加人未吖

d留言好趕客

儲夠qq boy就加

趕走ppg姐 嚇我唔到嘅

[最新消息] 新年前會加人 好似係

越黎越多人玩澗,, 大澗已成公廁

點會吖，入咗gp嘅最後有幾多個會出團？

10個會留低一個到啦

澗都好行嘅!

Join定 春夏季玩水 差唔多喇

支持澗谷安全大使追擊玩命人使嘅危險行為

全部中晒！
你的朋友就是你系列

真，由出事果個講安全最有說服力

黃龍最正

唔行澗最正

西狗牙坑

加左第一批人了 農曆新年會加多批

lm

留名

有事唔準報警 爆腳都同我自己撐落山

成班mk仔

呀，好多mk架？
驚bf唔鐘意

d mk通常好快quit
成班毒到有紫色氣牆

帶埋bf入group咪得

喱啲叫骨氣

屌段野好撚長唔好再quote

9 push埋年三十

仲有無位 想入

有 多多都有
反正啲人無耐就quit

已填google form

好的，晏啲加

推下先

真，最後基會了

推一推 我喺澗谷搵到真愛

Same, 男的也好

Diuar 又推

早推晚推

推到年三十

天氣回暖了

情人節快樂!

已經加左?

係呀

冇嘅話你填多次 可能禁錯